有冇巴絲有今日醫生紙/住院紙 要sd比老細 sd比老細之前會遮名 淨係想show到個日期

咁多位高抬貴手幫幫忙

睇醫生幾舊水都慳

畀返張紙人啦

遮名 你腦細信你先算

佢話要日子就得

之後叫你交返張正本
然後

幫幫手

想慳錢去中醫舖，求其一間一百蚊內有交易